[還n95 8210 清白] 3M官方講左8210 係防到virus & bacteria！！

[url]

詳細分別

懶人包

推

唔好再見到人拎8210就笑鳩人防塵、還錯

N95 同P100都係標準黎
你真係做前線醫護 工業用vs醫療用可能就有分別
普通人根本冇影響

依家幾多錢先 新填地星期一見到800蚊盒30個

p95得唔得？

Push

同問

琴日上3m website 研究

Comparing Standard N95s to Surgical N95s
Putting this all together will help you differentiate between a standard NIOSH-certified N95 respirator and a surgical N95 respirator. While similar in appearance, the key difference is the fluid resistance and the resulting FDA clearance of surgical N95s. But when is that fluid resistance necessary?

Many tasks performed by healthcare workers – such as patient intake and non-emergency patient evaluation – pose little to no risk of generating high-pressure streams of liquid and are not conducted in a sterile field. For workers performing such tasks, a primary potential hazard to consider is airborne viruses and bacteria, such as those generated by coughs and sneezes, which are effectively filtered by an N95 respirator.

Therefore, if a healthcare facility is prioritizing respirator use – due to, for example, limited supply during a health emergency – they may want to consider prioritizing use of surgical N95 respirators for those healthcare workers requiring respiratory protection while performing surgery or other tasks that may expose them to high pressure streams of bodily fluid or conducting work in a sterile field. For other workers who will not be performing such surgical procedures or do not need to maintain a sterile field, a standard non-surgical N95 (or equivalent) respirator can be worn to help reduce those workers’ exposure to patient-generated airborne viruses and bacteria.

之前啲連登仔日日喺度話工業用工業用
啲垃圾傳媒點樣報，佢哋就點樣信

on9以為地盤佬唔使接觸液體

9010得唔得？

同問
有兩盒

都話主要原因係佢個面無防水層

8210可以炒到上萬蚊一盒了

之前啲人仲嫌工業規格唔要，宜家想買都冇了

p95防埋油性粒子,
n95, r95, p95都一樣ok.
最理想就p100 la

之前我話幫人買 仲要無加價
人地屌我話工業用無用

最緊要同人保持一米距離

仲有YouTube KOL 吹奏過期1860

雙眼都係高危部位要留要

they may want to consider prioritizing use of surgical N95 respirators for those healthcare workers requiring respiratory protection while performing surgery or other tasks that may expose them to high pressure streams of bodily fluid or conducting work in a sterile field.

8210 阻隔唔到high pressure streams of bodily fluid ，環境太濕就GG

如果有人兜口兜面噴你，你都即換口罩再打柒佢啦

但醫生係要硬食，fluid resistance 就係咁用

一早講咗得

今日嘅執政黨鐵同巴士咪話俾你聽如果你咁唔好彩坐佢隔離佢嘔，你工業用嗰啲透哂濕哂
啲人癡鳩線搶口罩都係驚接觸到帶菌者，尤其呢幾星期係高發期

果啲成日話戴8210 同戴n95唔做fit test廢過外科口罩嘅連登仔死曬入老母個閪度啦

我不嬲都引用呢段

Biological Particles
This respirator can help reduce inhalation exposures to certain airborne biological particles (e.g. viruses, mold, Bacillus anthracis, Mycobacterium tuberculosis, etc.) but cannot eliminate the risk of contracting infection, illness or disease. OSHA and other government agencies have not established safe exposure limits for these contaminants.

9010v得唔得

好多小學雞唔識睇spec
人up佢又9up
n95頂唔到，你個爛鳩漏風外科手術口罩會頂到咩

9210得唔得？買錯咗

冇問題,同8210同級
利申兩隻都有

有9042，得唔得

正常貨$300/20

而家1XXX

貴到癲！

N95都頂唔到真係唔好出街留係屋企睇冚球剷算

升到100蚊1個

你唔買好多強國人買...